[學術題] 到底分手應該係點分？

留有餘地，既然已經咁辛苦選擇分手應該要盡量唔好再hurt大家

挖開肚皮，將最hurtful嘅說話/真相都講岀口

扑返幾鑊先分

hurt到盡 佢有咩唔好 不滿都講哂

中出即飛是正常吧？！！

睇你想真分定假分

睇對方對自己好定壞
不過會想知自己係過去關係有咩錯嚟借鑑改善下一段感情

分手要狠
對大家都好

如果我係被分果個人 我會想咁
想佢所有野講晒出黎